一齊講下你既特殊辟好同習慣

聞lift味
部部lift都有唔同金屬味

電單車汽油味

痾完屎會望舊屎幾眼先沖廁

好鍾意落雨果時望出窗 睇人好狼狽咁避雨

最美的不是下雨天，而是和你一起躲過雨的屋檐

屙屎會全裸

聞醫院味 超市味 書局味

不停轉自己頭髮
轉到一束咁
通常諗野時候就發作

所以食物飲品都會用鼻聞左先
比老母話我係狗

半夜係窗邊望街算唔算

一去到陌生地方過夜就會r床單 有次老母見到我訓緊教都係到r緊

新書同新銀紙 好撚香

容易掉頭髮

痾屎每痾一舊就要沖廁
要廁所完全冇屎味

定額訓4個鐘，12點訓會4點起，1點訓會5點起，唔洗較鬧鐘，一夠就會醒左

我都會用鼻聞下先食/飲

摸住耳珠瞓覺 覺得耳仔涼陣陣 好好手感

正 我都想要

有年考完dse類似情況
無論幾夜訓一定朝早10點半就醒

問耳屎味，木霉味，食腳皮

出街搭車一定要聽音樂 聽到皺眉頭眼濕濕咁

做決定既時候會習慣跟感覺/特登反常理去做
成日都係咁（約50%會咁） 做錯好多野

訓覺/冇野做 一定會用指甲插落毛巾角摔 好爽

meet乾左既咀皮 好爽

食野之前聞下先 成隻狗咁
兩個人行路要行左邊
食魚蛋燒賣要一粒魚蛋一粒燒賣

一搭車望到風景就會扮拍戲 係到流眼淚同喊

每次自己一個搭lift上樓 到左果層樓
我會扮消防員用雙手拉開個lift門

每次自己一個搭lift落樓 到左地下果層
一定會扮Wonderwoman 跳一下再扮pose
兩隻腳叉開 一隻手摸地 另一隻手向後拉向天
扮Wonderwoman

放屁之後去聞 正
成日摸同聞同一件白恤衫 黃就拎去洗

上網見過一張30年歷史被仔